[音樂打機台]台服黑沙生活 捉馬/每日貢 有問題可問

這幾天會3pm-7pm上班前開台

關於黑沙新手問題可問 53lv戰

HELLO，我是毒叔台主，23歲兼老人家心境所以自稱叔。
這是一個休閒遊戲實況台，純粹想識下觀眾朋友。
由於本醜男已放棄了人生，所以可開cam聊天。
情緒有時有點問題，心情差時不想說話，悶了可離開。
有時會非常負能量，請見諒。

又放工 這幾天返工4pm-7pm開

捉馬實錄..給我母馬好嗎..